[集思廣益]其實現實咁講,而家可以點樣完?

1. 中共放棄香港利益,直接新彊化
完,呢個情況冇野好討論

2. 佢跪

咁問題就黎啦,佢點樣做我地都係要面對黑警反面,獨立調查又好解散黑警又好,都一定要面對黑警反面,可以點解決?有冇普通都好都係同一條路,黑警反面,到時究竟可以點?

要認真開始諗,十一已過,無論中共想戰定和都唔會再拖